[
{
        "question": "غوثر عبارة عن؟",
        "response": "دمية"
    }, 
    {
        "question": "من مدرب اوبيتو الثاني؟",
        "response": "مادارا"
    }, 
    {
        "question": "من هجوم العمالقة : مامعنى اسم  ييغر من الغة الألمانية",
        "response": "قناص"
    }, 
    {
        "question": "طوكيو غول : ما هي المتلازمة التي جعلت شعر كانيكي يتحول من الاسود الى الابيض ",
        "response": "انترونت ساندور"
    }, 
    {
        "question": "ما اسم قرية لوفي؟",
        "response": "فولشا"
    }, 
    {
        "question": "خطايا السبع : متوسط اعمار الشياطين تقريبا",
        "response": "الف سنة"
    }, 
    {
        "question": "في جميع سلاسل دراغون بول، كم مرة مات غوكو؟",
        "response": "ثمانية"
        
    }, 
    {
        "question": "ما اسم والدة نيكو روبين؟",
        "response": "اوليفيا" 
        
    },
    {
        "question": "ماسم الشخص الذي قتل رينغوكو؟",
        "response": " اكازا"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم مدينة السماء التي توجد في ون بيس؟",
        "response": "سكايبيا"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم الشخص الذي حاول منافسة الامبراطور هزيم الرعد على حكم المجرة؟",
        "response": "روجو" 
        
    },
    {
        "question": "من هوا  الهوكاجي الخامس؟",
        "response": "تسونادي"
        
    },
    {
        "question": "من هوا اول مٶسس في انمي هجوم العمالقة؟",
       "response": "يومير"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم مجموعة القراصنة التي ينتمي اليها لاو؟",
        "response": "قراصنة القلب" 
        
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي كان يمتلك العملاق المدرع؟",
        "response": "راينر" 
        
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم ناٸب اليونكو بيغ مام؟",
        "response": "كاتاكوري"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم الاخ الاكبر ل كيلوا؟",
        "response": "ايلومي"
        
    },
    {
        "question": "هــنتر اكــس هنتــر: مــا اســم اب كيــلوا؟",
        "response": "سيلفا"
        
    },
    {
        "question": "نــاروتــو : من قتل نيــنجا الســيوف الاســطوري؟",
        "response": "والد غاي"
        
    },
    {
        "question": "قاتل شياطين : ما اسم الشيطانة التي لم يستطيع موزان التحكم فيها؟",
        "response": "نيزوكو"
        
    }, 
    {
        "question": "بماذا قتل بيدرو نفسه عندما كان يريد قتل بيروسبيرو؟",
        "response": "قنابل"
        
    }, 
    {
        "question": "ديــث نوت: جملة ريوك (في النهاية اي واحد يأخذ الديث نوت يصبح ......)",
        "response": "تعيس"
        
    },
    
    {
        "question": "دراغــون بــول: اســم غــوكــو الحــقــيــقي؟",
        "response": "كاكاروتو"
        
    },
    {
        "question": "جينتاما: ما اسم قبيلة كاغورا",
        "response": "ياتو"
        
    },
    {
        "question": "جــوجــو: مين اول شــخص فــعــل قــوة الاســتان؟",
        "response": "ديو"
        
    },
    {
        "question": "من هوا الرجل الذي هزم الايسباد السادس غريمجو؟",
        "response": "ايتشيغو"
        
    },
    {
        "question": "ما اسم الاخ الاكبر لباغي المهرج؟",
        "response": "الكابتن جون"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الكوكب الذي كان يعيش فيه فيجيتا؟",
        "response": "سايان"
  
    },
    {
        "question": "من هو مؤسس فرقة الاستطلاع؟",
        "response": "ايروين"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الجدار الذي تم اختراقه في الحلقة الأولى من انمي اتاك؟",
        "response": "ماريا"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم السيف الذي يمتلكه الثعبان من انمي فينلاند ساغا؟",
        "response": "شمشير"
  
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي دل ثورفين على فينلاند؟",
        "response": "ليف"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الشيطان المقيم داخل أستا؟",
        "response": "ليبي"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم امبراطور فرسان السحر صاحب أعلى رتبة؟",
        "response": "يوليوس"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقوى فرسان الفرقة الحمراء؟",
        "response": "ليون"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم أقوى فرسان الفرقة الذهبية الفجر؟",
        "response": "ويليام"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الأقوى بين الشياطين الأربعة العظماء؟",
        "response": "لوسفير"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم هجوم زانباكتو المميز لأيتشيغو كوراساكي؟",
        "response": "جيتسوغا تينشو"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم مدرب ايتشيغو الاول؟",
        "response": "اوراهارا كيسكي"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الطقوس التي يستخدمها شينيجامي لامتصاص أرواح الهولو؟",
        "response": "كاندو"
  
    },
    {
        "question": "من هو أول شخص يستخدم هجوم كيدو رقم 99: غوكيو كاكوجي؟",
        "response": "ايشيدا"
  
    },  
    {
        "question": "من هو الشخص الذي هزم سوسوكي أيزن في النهاية؟",
        "response": "ايتشيغو"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الشيطان الذي يعيش داخل قلب انيوشا في أنمي انيوشا؟",
        "response": "ناراكو"
  
    },
    {
        "question": "في أنمي ناروتو، ما هو اسم الشخصية التي يستخدم مهارة رينغان؟",
        "response": "ايتاتشي"
  
    },
    {
        "question": "ما هي العلاقة بين الشخصيات لولوش لامبرت و سوزاكو كورورتسو في أنمي كود جياس؟",
        "response": "اخ واخت"
  
    },
    {
        "question": "كم عدد الأشقاء الذين يمتلكهم لوفي في أنمي ون بيس؟",
        "response": "اثنان"
  
    },  
    {
        "question": "ما هي فئة السحر التي ينتمي إليها غون فريكس في أنمي هنتر × هنتر؟",
        "response": "التعزيز"
  
    },
    {
        "question": "في أنمي 'ون بيس'، من هو الشخص الذي يُعرف بلقب 'عين الصقر'؟",
        "response": "ميهوك"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الشخصية التي تحمل لقب الجوكر وتعتبر من أقوى الشخصيات في أنمي هنتر × هنتر؟",
        "response": "هيسوكا"
  
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي يتحكم في الملاكمة بالقفزات الواسعة في Hajime no Ippo؟",
        "response": "تاكامورا"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم السيف الذي يستخدمه Kirito في Sword Art Online؟",
        "response": "النديت"
  
    },  
    {
        "question": "في انمي Death Note، ما هو اسم الشخصية التي كانت تعرف بلقب L؟",
        "response": "لاوليت"
  
    },
    {
        "question": "في مسلسل Death Note، ما هو لقب الشخص الذي يحمل دفتر الموت؟",
        "response": "كيرا"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الشخصية التي تمتلك أقوى تقنية Shinigami Eyes في مسلسل Death Note؟",
        "response": "ميسا"
  
    },
    {
        "question": "في مسلسل توكيو غول، ما اسم الشخصية التي تحمل اسم قاتل الوحوش؟",
        "response": "كانيكي"
  
    },
    {
        "question": "كم عدد عفريت الماء الذين يرافقون سوبارو ناتسوكي في أنمي ري زيرو؟",
        "response": "4"
  
    },  
    {
        "question": "أي شخصية تمتلك قدرة التحكم في الوقت في انمي ري زيرو؟",
        "response": "بياتريس"
  
    },
    {
        "question": "ما اسم الشخصية التي هي أخت سوبارو بالتبني؟",
        "response": "فلتا"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم القوة التي تسمح لرانبو إدوجاوا برؤية نقاط الضعف في قدرات الآخرين؟",
        "response": "المنطق فوق الطبيعي"
  
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الحيوان الذي يتحول إليه تشويا ناكاهارا عند استخدام قدرته؟",
        "response": "نمر"
  
    },
    {
        "question": "ما هو عدد أعضاء فريق وكالة المحققين المسلحين في بداية الأنمي؟",
        "response": "7"
  
    },  
    {
        "question": "من هو العضو الخامس عشر الجديد في وكالة التحقيقات المسلحة؟",
        "response": "كيوكا ايزومي"
  
    }
]
